---
title: Liputan Khusus Pemantauan Pilgub Papua di Wamena
date: 2013-01-27
categories:
- laporan
- Aldepe.com
layout: laporancmb
---

![200px-Januari_27-30_2012_Liputan_Khusus_Pilgub_Wamena.jpg](/uploads/200px-Januari_27-30_2012_Liputan_Khusus_Pilgub_Wamena.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus Pemantauan Pilgub Papua di Wamena

**Lokasi** : Wamena

**Alamat** : Distrik Hepuba dan Distrik Kurulu

**Jam** : 4 hari

**Hadir** : 
* Staf Media ALDP
* Narasumber masyarakat Distrik Hepuba dan Kurulu
* Panwas dan petugas KPPS

**Ringkasan** : 
* Melakukan pemantauan Pilgub Papua di Wamena
* Ingin mengetahui sistem pemilu Noken di Wamena
* Kunjungan dan isi beritanya bisa di simak di website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=8571](http://www.aldp-papua.com/?p=8571)
